nba黑人明星fd 跟出跟入咩心態

每次睇採訪 總有班黑人fd跟出跟入 踩訪都貼到個頭近一近 even kg kobe都係 呢班友到底乜撚野事

黑人文化